邊個鐵路膠手足上東望

麻油雞

su

飲緊酒

派膠子

有FD子

毒撚樣

嗰條友係咪盲

好似係ox子黎